[話得事翠龍]三月二十日谷草八場夜馬賽事討論區I

請繼續支持新力必

布文下次再黎香港 永久blacklist

「我將為『添滿意』、『達龍駒』、『妙算達人』報爭4月28日的2000米一級賽女皇盃。」

粒豆又跑

邊夠跑

大賽騎師,大賽先買

達龍駒會拉倉架喎

羅富全真係幾勁

妙算達人直接變電兔

屌 你個名

跑二千搵豬肝做兔咪得

祝大家贏爆

叫人買志在四方位巴打回水未

安麒係咩玩法

呢期d後者備補出馬成績唔差屌你今次走寶

華人之光

10年騎師 20年先坐正 條路都唔易行

無知撚想問下添滿意個馬主咩背景 見狗會個網佢好似都唔係大馬主 忽然咁貴入隻千7萬馬

下季拉去13到,13收唔收佢

做得馬會會員17m都唔係咩大錢啦

今日中文賽後報告咁夜都未出

大家認為割撚騎新力必表現合唔合格

以前係citibank做

睇番直鏡，紅運戰士同好好瑪都望空過黎衝

he Stewards opened an inquiry into W M Lai’s riding of WINNING CONTROLLER, particularly from near the 1100 Metres. W M Lai stated that he was instructed to obtain a forward position on WINNING CONTROLLER as it was believed that there was not much pace in the race. He said he was instructed to lead if possible, however, if the rider of another horse was intent on leading, he should allow that horse to lead and obtain a position in 2nd or 3rd. He said in accordance with his instructions he rode WINNING CONTROLLER positively in the early stages, however, COOLCELEB showed more early speed than WINNING CONTROLLER and he followed that horse over and positioned himself to the outside of that horse after the 1000 Metres. He said from this point he raced about a half length behind COOLCELEB. He said after the 900 Metres he allowed WINNING CONTROLLER to improve its position to be racing on terms with COOLCELEB and when that horse came under pressure passing the 600 Metres, he then allowed WINNING CONTROLLER to improve its position further in advance of COOLCELEB. Mr C H Yip, the trainer of WINNING CONTROLLER, stated that he was unable to identify a natural leader in the race and he felt that there was an opportunity for WINNING CONTROLLER to be able to take up a forward position as the horse had previously raced well in these circumstances. He confirmed that he had instructed Jockey Lai to attempt to lead on WINNING CONTROLLER, however, if another horse showed more speed than WINNING CONTROLLER, he should take a sit off that horse. He said he felt that WINNING CONTROLLER would race well today as he anticipated that the horse would be able to take up a forward position in what he expected to be only a moderately run race. He said accordingly he advised the owner that he considered the horse to be a good chance of winning or placing in today’s race. Having regard to the fast sectionals between the 1200 Metres and the 400 Metres, the Stewards adjourned the inquiry until a time and date to be fixed to allow them to consider the evidence.

合格了 將男上身 不過隻馬點都叫生生地未成熟 就算沒買都比個叻字佢

好快貼欄守好位，咁既位對佢黎講算好跑好多

本地資深騎師賴維銘，今季成績顯著反彈，現時取得5冠10亞10季，當中4Win來自葉楚航馬房，騎練間合作充滿默契。

周三（20日）谷草夜戰，賴維銘需要停賽，其嫡系座騎「軒轅齊飛」將改配巫顯東執韁跑四班1650米，這可能成為東東策騎生涯最重要之頭馬。
「軒轅齊飛」已屆六歲之齡，然而季內演出極準繩，8戰2冠1亞3殿1第五，今季獎金收入為$1,449,000，養馬費自給自足有餘。「軒轅齊飛」季內兩勝田草1400米，並由賴維銘一手包辦，人馬合拍。

打呲問晒雷田兩個

真係要問，睇番其實田雞仲過份過大仆街

雷拉真係有D責任騎夏威夷

小組就賴維銘策騎「贏馬神器」的方式，尤其是接近千一米處起的騎法展開研訊。賴維銘表示，他獲指示讓坐騎佔取前列位置，皆因賽前認為是賽步速不會快。他說，他亦獲指示盡可能取得領先，但若他駒的騎師有意領放，則他應讓該駒領放，並佔取第二或第三位。他說，根據策騎指示，他於早段讓坐騎佔取前列位置，但「勁得手」展現出較坐騎為快的前速，他遂跟隨該駒，並於過了一千米處後移至該駒外側。由此處起，坐騎落後「勁得手」約半個馬位。他說，過了九百米處後，他讓坐騎上前與「勁得手」並跑，當該駒於跑過六百米處受催策時，他讓坐騎進一步上前超越該駒。「贏馬神器」的練馬師葉楚航表示，賽前他不覺得是賽有前領型馬匹，並覺得「贏馬神器」有機會取得前列位置，因為該駒以往曾在此形勢下走勢良佳。他證實他曾指示騎師賴維銘嘗試讓「贏馬神器」取得領先，但若他駒展現出較該駒為快的前速，則他應跟隨該駒。他說，賽前他認為「贏馬神器」是日會交出好表現，皆因他預期該駒能在他預計步速僅屬普通的賽事中佔取前列位置。他說，因此，賽前他告訴馬主，「贏馬神器」今仗甚具爭勝或上名機會。考慮到千二米處至四百米處的快段速，小組將研訊押後至另訂日期進行以參考所有相關證據。

有手尾

兩個掛住做愛問今晚點過驚死冇得再見咁

佢自己最多玩多一兩屆

劉小慧今次賽事中，不斷激動地為「駿王」打氣：「跑快啲，跑快啲『駿王』！」
可惜「駿王」延續季內令人失望的表現，只能距離頭馬「神亮金剛」六個馬位，僅以第九名衝線，今季已累積輸42.25馬位，似乎即使以劉小慧的事業線，仍未能刺激愛駒的鬥心。

呢個咩software黎

被查詢時，莫雷拉表示，他獲指示讓「夏威夷」自大外檔出閘後於早段在馬群之後取得遮擋。他說，賽前希望坐騎能於過了七百米處後上前，繼而在直路初向外移出以望空。他說，根據策騎指示，他於早段將坐騎在馬群之後切入，跑過六百米處時居後列競跑。他說，跑過千二米處時，坐騎跟隨居「大金庫」之後的「紅運戰士」。他說，他於過了千一米處後開始憂慮「紅運戰士」與坐騎之間的距離，皆因坐騎未能繼續保持在該駒之後的位置，而該駒於接近一千米處時移至「大金庫」內側以跟隨「好好瑪」。他說，他在一千米處前開始催策坐騎以追前，皆因坐騎已落後前列馬匹一段不短的距離。他說，坐騎儘管受催策，但毫無反應，他須自一千米處起持續催策坐騎直至過了八百米處，當時坐騎開始對其催策有反應。他說，趨近七百米處時，坐騎居「大金庫」之後，他選擇自該駒之後向外移出以跟隨「傑彩繽紛」。他說，「傑彩繽紛」的走勢未如他預期般暢順，該駒於過了六百米處後未能跟隨頭馬「添滿意」上前。他又說，由於「傑彩繽紛」未能保持位置，他選擇於接近五百五十米處時在該駒受力策之際移至其外側，此舉較理想情況為早。他說，坐騎於轉直路彎時移至馬群外側後以勁勢衝刺。他說，他未能就坐騎在一千米處前對其催策毫無反應以致被主馬群拋離並居於較正常為後提供任何解釋。
被查詢時，田泰安表示，賽前他獲指示於早段將排外檔出閘的「喜蓮騏星」在馬群之後切入，並留居於馬群後列競跑。他說，過了千四米處後，「喜蓮騏星」居於「夏威夷」之後競跑，由於他預期該駒會帶領坐騎上前，因此決定跟隨該駒競跑。他說，過了千一米處後，「夏威夷」未能保持在「紅運戰士」之後，由於「夏威夷」逐漸被主馬群拋離，此時他須考慮各種應對方法。他說，儘管他可以移至「夏威夷」內側，但由於他預期會有馬匹在賽事較後階段開始墮退，他不想被頂在牠們之後，因此不願移至「夏威夷」內側。他說，他亦覺得移至「夏威夷」外側會導致「喜蓮騏星」在過了九百米處後須不必要地多走腳程，因此他選擇繼續居於「夏威夷」之後，希望該駒能夠推進，並帶領坐騎上前。他續說，「夏威夷」於過了七百米處後開始推進，他繼續跟隨該駒，並於轉直路彎時嘗試直接移至該駒外側，但「喜蓮騏星」將頭轉側及內閃，不願移至「夏威夷」外側。他說，待至接近三百米處時，他才得以將「喜蓮騏星」移至馬群外側展開衝刺。

做愛吧

好難得無其他人打擾做愛做左一半路程

布文係咪車輪鞭打到號碼布D字甩哂

屌你老母一隻前列馬竟然夠膽死留到最後
田雞都係食屎罷啦

留唔係問題 係淒涼佬叫NIGGA留
問題係點解死都要跟住夏蕙姨

個策騎指示想點 又唔係想封隻夏威夷 一隻均速馬點解要叫個騎師留咁後

兩個都有問題

其實田雞冇問題 佢只係發揮正常水準

見習騎師黃俊不適宜履行是賽參賽馬「豹子頭」的策騎聘約，小組收到「豹子頭」馬主好得意團體的賽馬經理鍾泰強先生申請讓該駒由一名不獲讓磅的騎師策騎，又或讓該駒退出賽事。
小組否決讓「豹子頭」退出的申請，而由於並無其他見習騎師可於此賽策騎該駒，故小組引用賽事規例董事局指示第17（4）條，着令該駒必須由獲減磅的騎師策騎出賽。因此，「豹子頭」改由黃皓楠策騎。

其實點解
咩特別規則

...睇返次場打比，條友真係好on9。
當夏威夷係假想敵，死跟但完全無用自己個腦去睇個形勢咁。
出面直路大落後，佢扣得仲實過前面中間堆馬咁，人地莫雷拉見唔對路跟上去，條友仲發緊夢咁，慢半拍先開始追上去。然後，落後咁多，直路頭都可以跟係夏威夷後面要收一收先再衝...

重點係
人地隻後上馬，佢隻係放頭馬

小組譴責蘇兆輝，並告誡他在此情況下應修正坐騎，而非讓坐騎繼續在催策下向內斜跑。由於此宗事件，「志在四方」未能被力策至終點。

咁撚樣都得

澳洲佬<<<<有咩唔得

應家柏不嬲正氣

蘇兆輝澳洲佬?

馬會CEO 比10次先中1次.....9UP姐同埋唔係馬級數高 而係個班騎師沒個認真騎先比佢嬴姐 超唔超就唔咁講

一排冇上水
各位手足近來幾好嘛

今日歡仔同音音贏馬
開心死我
而且呀街又被擊落冇打吡 笑左

不過最嬲一定係肥鬼條仆街臭咁撚樣跣奶仔
唉

估唔到妙算達人變咗長途馬

真係超好J
連睇左幾次

原來琴日 好好瑪 都追得幾好

我以為會有咩特別設備比腎仔call馬
點知只係拎個望遠鏡望住 call

最傳統個隻，好處係自己控制到，如果睇電視，萬一鏡頭轉左位就頭痕

潘狗又含到阿蔡雪雪聲

型

佳騰駒 貝力斯

其實全daddy都想趕洪狗走人？

拉去雪茄佬度 紅棗話一佢唔敢話二

雪茄佬: 我啲馬主實力唔強

新力必都會跑女皇盃

好似幾好鬥心追

隻馬仲好生，每場進步好大

C349 SNORLAX 卡比獸
(NZ) 4 br g PPG
Alamosa (NZ) - Creil (NZ) by Frenchpark (GB) (---)
馬主 : Kenneth Lai Kang Sang 賴更生
練馬師 : D E Ferraris 霍利時

霍清其實係小智黎

但咁耐都未練到神獸出黎最強得比卡超

卡比獸其實係邊隻

聽方蛇講馬係享受

方蛇頭場屌柒馬會

接 近 終 點，羅富全贏啊！

果啲抑揚頓挫，果啲神情，果啲語氣
好撚正

原來洪狗有隻馬叫旺旺龍擺左係霍霍霍

可能全哥心諗快啲拉走 慳返三個位比其他馬

嗰堆南非4歲PP唔知點解咁耐都未出，任我行又係尋日先初出，慈愛恩典都係冇傷冇病，一樣未出得

KOL 都做埋

慈愛恩典聽日試閘

慈愛恩典好似停過課

馬友冠試閘唔錯 跑到咁

唔係佢自己post la,marketing 班友搞？

盛大光輝今次幾倍?

應該係得老苗霍清先有門路買力架馬

有線603

其實隻雪霸神駒會唔會貴過隻添滿意

禮拜日d馬

淨買一隻錢途再現

【馬會消息】見習騎師黃俊

見習騎師黃俊在昨日沙田賽事第四場被「笑逐顏開」拋下，因而未能履行當日餘下賽事的策騎聘約。由於黃俊右手肘及左邊髖部受傷，因而仍不適宜在3月20日星期三的跑馬地賽事中策騎出賽。至於黃俊何時可以恢復策騎，馬會將於適當時間再作公佈。

星期日係咪有新十磅仔？

31號

肯肯定有 $$$

出左從化場馬既資料未?
同埋跑幾多場

就算冇錢起碼都幫佢免費洗車整車

咪即係 $$$

ok

有外圍賭 ?

星期三場銀瓶隻佳騰贏唔到應該全部拉倉去阿蔡

放得係佢度一定係不要問只要信
牙蔡點會睬紅棗

呀蔡咁多馬主要關照邊得閒理你洪祖杭

拉哂去霍清度，同旺旺龍一齊西爆馬房

沈集成禮拜六出咁多馬

點睇隻嘉應之星?
係仲生定盡左

一定要自己走 一有馬搞就

一隻都唔俾東東

停賽

牙蔡無得俾你話事

再搞落去應該得呂健威文家良會理佢

拉倉去霍霍霍

去叻度

打比真心覺得大仆街犯錯，對面直路步速唔快個陣愈留愈遠，轉彎前面開始快佢先踩油，追條毛咩比莫雅騎贏左啦

檔位問題一出閘冇耐就轉彎唔留咁後好似達龍駒走外疊可能仲衰

唔睇唔知原來肥鬼係練馬師榜第六位

肥鬼幾時再派馬跑打比

肥鬼：我有五班贏，你羅富全有冇五班馬丫？
有隻非同凡響唔爭氣

莫雅騎噴火龍轉彎入最後直路啲走位同埋推騎好好j 天下第一高手

希望之後征服到二班
以尋日既姿態絕對可以, 係睇肥鬼心意如何

從化有報名表喇

今次谷草Happy Wednesday 主題係愛爾蘭風
會唔會配合主題啲愛爾蘭騎師手風特別順

始終跑大賽手緊,如果搏中段發力,返黎隨時大敗

大大力分韁

我諗阿奠係想好似老豆舊年跑平海福星咁

買條郭能夏禮賢座騎qpq3x7

下季一齊跑國際賽二千囉

今日見到Danon Premium決定跑安田,睇黎日本仔都認真對待傳承
假設傳承真係去,但單拖既話好易俾日本仔圍/燒,咁香港仲有冇邊隻可以同傳承一齊去埋

點跑都贏

肥鬼-最佳爆冷練馬師

唔夠容癌爆得勁不過肥鬼玩4 5班馬都玩得好穩

川河尊駒
2000都識上名, 跑安田應該啱

馬克羅斯 歡樂之光
嘉應之星 妙算達人
係咪鬥燒兄弟

慣勝負評

天地人

全部去哂跑冠軍一哩+安田
傳承:屌我做返後追馬算

仲ff美傳跑安田
尊狗去既機會仲過過佢

好好馬就慘 10檔攝到欄點知害咗佢
一早出到黎唔贏都有q

原來肥鬼已經699win 差1場就700 代表星期三肥鬼有頭馬了

問下練馬師 可能部署落五班先搵食

密跑減分

配埋呢個洋將似想食, 肥鬼開餐通常唔係佢就係香港戴圖里

睇下覺得莫雅贏莫雷拉幾多個馬位
達龍駒反而潘頓8檔諗住可以慢慢淡淡定，結果既無添滿意咁積極，又無決心逗後啲追

賽前好似已話2000驚長，最尾過得返妙算達人

LOGI CRY (JPN) 火之呼喚 (日)

馬會點譯㗎
邊到火

logi=北歐神話入面既火焰巨人

個場好高水準
格黎左右都贏哂馬或者再入P

馬名意味：冠名＋父名の一部
馬主做物流嘅
logi 會唔會係logistics?

同野田重擊,魔族閃焰夾埋做RPG招式名對決呀嘛

場盃 綫路光輝唔知會跑 都靈紅星終於有個內欄

「火」系包q
武豊+李慕華

快益善放佢可以跟
唔放自己帶都OK 要睇牙東操控

不過隻馬沒眼包好似差好多就算出3隻講狀態最好得隻軒轅齊飛

郭少明說：「『美麗傳承』今次試閘表現好輕鬆，我們很滿意。原本我們不打算讓牠跑4月7日1600米二級賽主席錦標，但大摩話不想浪費此馬的勇態，所以我們決定改變計劃，照跑主席錦標。」

大摩心諗 大佬我69歲喇

見夏威夷咁掂怕年尾贏唔到破唔到紀錄，拎返場二級賽先

上年莫雅1200 就PICK UP隻馬叫隻馬做野
今年莫雷拉1200到800叫唔郁隻馬

跑多場，咪有藉口唔去安田

場G2有乜對手

星運判頭好撚靚

多得你啲山埃囉
仲問

佢一話跑就無曬對手啦

其實本來係打算呢次試閘後4月頭再試多次1600閘,而家係咪將場G2當試閘算
Between大摩上年寶塚後同日本傳媒講i will be back,而家離退休仲有一季多D時間,睇下佢有冇信用

不妨等佢帶番個濕鳩眼罩先啦 而家又係估估下 又有牌面馬同場

駿協精英12檔都有d早飛喎

「我們一家人真是好好彩，有幸購入『美麗傳承』，最初牠四歲時不算太突出，到五歲突然大有進步，今季六歲更原來尚未止境，真是出乎意料。我們每次入倉探望牠，牠都表現出濃厚的競賽意慾。馬房中人說牠體力驚人，每次跑完好似冇跑過咁，第二日又會想跑，不想休息般。至於是否遠征日本安田紀念賽，要看牠在4月28日冠軍一哩賽的表現才決定。」

真唔真,雖然今季除左頭場外又真係冇乜點大力推騎過

其實當時4歲 除左佳狗當銳 四季旺當時都係當銳 但1800 2000都係唔夠佢跑 己經叫好好表現啦

當年打呲隻隻有G1落袋 佳狗

話咗條廢老唔敢遠征㗎啦

睇下有無華練想燉馬

阿旺

Between咁時時會唔會跑主席錦標,因為牙頓應該都係傳承優先

星叻

勝利仔邊個買咁大我天日要靠佢搵錢的

見到車尾燈當佢贏啦

夏威夷等成長下先啦

風水佬隻垃圾馬又出黎呃錢

尾場亂

興爾仲追唔追

金匯昇揹飛

爪皇轟天隻衰馬1檔又引人

反而覺得用頓好大贏面

追 不過小注

不了
你還血汁錢好過

返1000今次信得過 1200都係長

呢隻唔會有下年 谷到咁恆黎輸 跑完肯定大傷
你望下平海就知 佢跑多咗一場1800
事後睇 隻廢馬可能真係2000唔夠氣到 1800已經好炆水

好似戰利品，休一大輪搏場group,之後退

依兩日幾好運 希望幫到大家

美麗大師都退了

幸運美金退役

乜而家nigga咁神通廣大既咩

慈愛恩典

唔係牛ching要拉頭馬 叫力架借借咩

觀喜心食得出示

觀喜心食得出未

nigga自己借借 仲可以叫埋佢契哥一齊借借

489場

當眾做愛咁多次，點都有交情
但打比都要喺後排做愛就……

金秋2世

追到佢有

天地人4.2 花式托大 後追馬

又揹133，佳龍駒，步步友都係咁跑季尾就

【開心馬房】羅富全早前取得從練100W，一早卜定今晚在火炭某酒家慶功，兼適逢剛周日赢埋打吡，今晚實行喜上加喜，雙料慶功！至於今日對於羅富全亦是特別日子，因為今天是他與太太結婚29周年紀念日！
另外，羅富全透露打吡盟主「添滿意」和打吡殿軍「達龍駒」，以及「歡樂之光」會跑女皇盃，「妙算達人」會跑冠軍一哩賽。至於今季能否做冠軍練馬師或獎金之王，羅富全表示很難與恩師蔡約翰對抗，只能隨遇而安。

鍾意同組試閘隻忠心勇士

羅富全究竟係馬會做神定真心有料
有D睇唔透開始

做神你都要有實力先keep到嘅 你睇某華練 做完果一年就

精彩飛動又一呃錢馬

妙算達人跑場G2 不如退出費時咁快俾馬王燒到彎尻左

黎谷多數減分降班泥地再諗

我葉

睇左從化排位

盛勢跑咁多次谷草幾乎次次都係一步都冇
一升番班就試都唔試直接走番過來谷/泥減分
人地萬利高果啲贏完都起碼會跑多次同程，乘住個銳氣搏下打叠

Cr:新報馬經fb

蔡神咁多年都係贏左2次12月g1
六爺第二年已經追平

其實從化賽有冇講過有冇獎金，計唔計騎練頭馬

計 只係冇得賭咁解

thx
以後啲水馬又多個出路

獎進應該配吳長進

狗餅讓賽

從化開賭遲早既事啦
真係洗幾十億做個訓練場同馬房咩
係遮遮掩掩個下偽君子

仲下下大灣前大灣後
驚死中共唔知你獻媚咁

頭關孖寶蘇保羅

大熱
Paul So 對上一次起孖係幾時

大陸開賭犯法
香港開賭既賽日要政府批
你想開賭都唔係咁易

當中国意識到開共產黨御准從化賽馬會果陣
抽博彩稅賺死
兼開賭可以消民怨果陣香港賽馬會就又會變condom

快利提提你：
不賭是然錢

如果搞到賭，開賭場仲簡單，大陸而家意識形態管得咁嚴，連電視節目都禁，暫時睇唔到開通呢樣野。
香港馬會個算盤計都最盡都係將來從化跑香港賭，將來每星期跑多日又或者香港少個馬場

大陸開左賭場啦：澳門
每年上繳幾多錢俾廣東

所以係話：「如果諗通」果陣

轉播要賭又要重新立例，唔知中国国境當唔當香港境外

牙東今晚畢唔畢到業

今埸銀瓶 全daddy會唔會二次撚洪狗
底出都靈紅星

你係咪睇唔出邊隻先係主力？

應該唔識咩叫底出

咁全daddy應該唔會底出了

幾正氣 留意左幾次係ig講得都去馬

正氣呢個詞喺肥鬼用唔到
星期日贏馬神器先累鳩賴仔問話??
正氣?我呸

大師兄已經唔係第一次騎肥鬼啲馬中招

呢位Ching 識野!

唉屌佢肥鬼老味
明明兩隻都W得
而家搞到撻左條Q
損人不利己為乜

綫路光輝一放到底 畢業拎獎盃給告東尼 影相沒師傅唔係好完美嗎?東東最唔想同師傅一齊吧

出面唱到恆哂 軒轅齊飛
贏呢隻就肥鬼700W牙東畢業

肥: 跑好d有Q啦...我隻馬咁勁...

呢個真，真係唱到
係 佢騎肥鬼馬畢業

我地DY8 又有得做威水

今晚田騎c王穩

唔好唔記得善傳千里事件

榮冠沒帶戴開縫眼罩=減分
盛勢黎谷沒次入頭5 =減分
軒轅齊飛唔明點部署.....

我反而估尾場隻可愛寶

追到有為止

買肥鬼過關

上季跑過一次谷草我中過伏

Ireland trophy
馬會提哂水買邊個

今晚唔洗買肥鬼
佢300 400 500 600 win都係搵大師傅騎
應該星期日路路之星先贏

今日支持勝利仔 綫路光輝加興爾寶寶其他無視

巫顯東一隻師傅嘅馬都冇

多謝仲咁支持我
但我今晚真係冇乜信心

隻綫路光輝落飛重到……個P無肉食

速度馬術健康形象

佳知武仕

潘蔡隻隻都咁冷
比著係雷西騎肯定隻隻大熱

個磅輕到咁 好難冇p

貝力斯騎師王

何良大熱= 死得

馬會其實係咪想加賽馬日子
從化想開賭?

平時香港馬季抖暑個啲日子安排從化賽日 等大家可以贏足12個月

修島風大量袋鼠馬報名跑4月三場G1

今晚潘頓去馬？

可以比我贏返次未?

今年主席短途獎有d危

千六萬 都咁多馬黎

新強勇駿都報

外國一場G1幾百萬架咋
交個名又唔駛錢

女皇杯喜蓮彩星冠軍一哩好運多贏
隻芳華正茂好似之前潘贏過

馬迷有福了

頭場大熱q?

佢今晚仲要可能升格，師傅都無支持

好想睇咸成到時咩面口

想知東東升埋 會騎成點
依家都西西地嫁啦

毒男畢左業之後霉到乜咁
牙東可能都係咁上下

杏目都報左跑2000

真係會黎又有幾多隻呀
杏目黎跑女皇盃我切呀

今晚東東騎師王有d吸引...

頭場金飯碗 點解咁冷？

東東贏能到咩

睇到d報紙佬寫易達之眼黎香港 笑左

有無🏇🏼tg group?

不過東東都有告東尼同埋何良本個師傅支持我反而唔驚wo……但毒男得石哥

如果澳洲最後有派馬黎香港 分分鐘潘狗跑澳洲馬

回飛回到咁，今朝想買早飛果陣睇都無咁冷

毒男都有徐去冷馬

次次黑到想打死個衰仔咁上下

金錢炮又要睇佢綠格開跑

藍天兵馬fit

短途嗰場有機騎澳洲馬,另外嗰兩場唔駛諗啦

短途牙蔡未必有馬俾佢跑
小巨人又唔知佢肯唔肯

買唔買好

苗禮德係咁架啦
金滿載 龍城勇將 川河寶駒 馬上發財 峰煙4喜

無人既-.-

頭2場1號穩到

今晚都唔知乜嘢馬嚟

咁我試下頭場 5，7先

金錢炮p

買最低分果2隻

有無10蚊注3T推介下

威震天

好到,已跟

非同凡響

有無人買駿驫

有冇人買6號

1 4 7

第4場駿協精英

鑽飾神聖

17 / 12 / 1 0 0 0 1 / / R 1 好運齊來 / 真名

2>4,5,7,11

e隻衰馬又食我唔小水 不過我要駿驫都唔要佢

買個p跟下先

想買駿驫 但你個名

2，4

幾值搏 老苗轉倉馬

有冇人夠膽買6號
位置

我沒買 我講明只買勝利仔 綫路光輝加愛馬 興爾寶寶

1啦

萬4蚊88

潘果隻......入定

搞掂 又中了

勁

不得了

THX

跑馬地 星期三
第1場 位置Q
3 鑽飾神聖
12 駿驫

$ 10.00
win埋

垃圾馬送錢

真飛

老苗D轉倉馬係幾正氣

勁跟飛買中

88k

阿般

懷疑有內幕...

Gun左小注

派?

屌你屎忽隻藍天閪馬又慢閘

好凖 e神

條飛中到

仲有無

藍天兵馬隻閪馬又漏閘跑第四

出唔到咁濟

已經唔係慢 係企定左

內莫

仲有冇內幕飛

有無人講下何澤堯同蘇輝騎緊乜撚

Wtf....

呢隻嘢次次都慢閘

中

一出閘就賭完

Cls

駿驫識入Q……唔買就黎料

Btw

條q真心買唔到12 我駿馬馬馬跟左三次收手又番黎

駿驫4.7p

唔慢閘咪有p

我出駿驫無夾你隻3

利敬國同田雞啲騎姿一樣咁濟

3同12都有人叫買 我尻買10q

一轉倉就win

Win11 倍 p3.9

利敬國留到依個位要讚

屌你老母潘

條q好分到痴左線....

兩隻拖就搞點淨係買左3

今日放定追

中w已經夠食

都著左格
一定有內定

感覺好似同方sir一樣……一唔追個下就鸁埋或入Q 唉

藍天閪馬做得狗餅未 買親都慢

綠格仲要成千蚊
仆街
我買2-12
12wp

禮賢會第一個彎蝕左幾多個馬位俾人

50位置 齊羊

話左條仆街唔識騎馬算吧啦 星期日都比佢激到吐血身亡

夏禮腎。。。真係。。。

次撚次漏完閘都臨尾追返段引人下次買

本身買左10蚊條Q 見到真飛 補多10蚊

導彈咁快冇火

/ R 1 好運齊來 / 12 / 1 0 0 0 1 / 真名 / 17
/ R 2 神州俊馬 / 24 / 1 2 0 0 0 / 上海oscar / 14
/ R 3 翠龍 / 12 / 1 0 0 0 0 / 林源三哥 / 17
/ R 4 活力勇士 / 36 / 3 0 0 0 0 / 鄭恩地 / 1
/ R 4 活力勇士 / 36 / 3 0 0 0 0 / 智高無上 / 1
/ R 4 活力勇士 / 30 / 2 1 0 0 0 / 金地飛客🐎 / 4
/ R 4 活力勇士 / 24 / 2 0 0 1 0 / 一笑傾城 / 6
/ R 4 活力勇士 / 24 / 2 0 0 0 1 / nako_yabuki / 7
/ R 4 活力勇士 / 18 / 1 1 0 0 1 / 四連環 / 15
/ R 5 喝采 / 0 / 0 0 0 0 2 / 黑衣巨人步步友 / 20
/ R 6 皇仁先鋒 / 18 / 1 1 0 0 1 / Regen / 15
/ R 6 金𠥔昇 / 36 / 3 0 0 0 0 / 小巨人 / 1
/ R 7 禾道駒 / 28 / 2 0 1 0 0 / 求其 / 5
/ R 7 禾道駒 / 24 / 2 0 0 0 1 / 情迷熱杏霜 / 7
/ R 7 禾道駒 / 24 / 2 0 0 0 1 / 羅承傑 / 7
/ R 7 禾道駒 / 24 / 2 0 0 0 1 / 莫雷拉馬 / 7
/ R 7 禾道駒 / 24 / 2 0 0 0 1 / 紅豆冰走奶 / 7
/ R 7 禾道駒 / 24 / 2 0 0 0 1 / 華可可 / 7
/ R 7 禾道駒 / 4 / 0 0 1 2 0 / 福永祐一 / 19
/ R / 24 / 2 0 0 0 0 / 煲仔飯 / 7

雖然5班都係不能再準 轉灣掉左出去照衝贏 潘果隻攝內欄都係追第4 都唔多利追架喇

仲有冇內幕料

真飛無敵

群駒密攏

第二場有無

收手啦下哇

呢d飛多少都跟下

前幾分仲諗係咪P圖後悔無all in

屌 我買左 37 39 就係無買到3 12

老苗食孖寶

老苗d過關飛都唔差10幾倍變6.5

all in我 無膽

依啲真係內幕料

隻馬完全唔起眼

都買過萬

仲要條q著格

你都係買番牙拉騎王算啦 隻馬唔起眼

到唔中果陣咪又會話p圖 早知唔跟

馬身相當靚 狀態fit呀

買左3拖2
唉 屌

所以都係馬後一炮講下，中到10蚊已經諗住去食牛雜慶功了

準備同田雞握手未

邊有得咁講 唔中既話呢到咪會瘋狂恥笑

睇見到high

連續五場入唔到q 叫起眼？

今日搏吓田雞騎王
而家仲有3.5倍 抵玩

人地可能細細地玩你都叫哂春

下場2 8 12

毒撚

濃有

龍友

有得諗
鑽飾神勝呀哥黎
佢兩兄弟今日話要頭場贏孖寶

兩個良

冇人理你啊

天地人值過大潘

爪皇轟天

光茫再現

出料比大家 你唔買就抵啦

幾時幫我含

THIS

快步速真係隨時有p呢隻 減分減到過哂龍

巴打快啲去拎錢，出哂成張小心比人偷左

/ R 2 神州俊馬 / 24 / 1 2 0 0 0 / 上海oscar / 14

波po會有人玩野 露埋barcode好危險

咁仆街

而家有曬cam果D
攞到錢都無用啦

爪皇轟天算 1檔唔會點跑錯

大潘？

係怕李寶利

跟

有再同巴打share 齊羊

今日仲有？

天地人早講左佢花式托大啦 笑4

去左邊

win埋

爪皇轟天險到

雖然嚇到我標冷汗 好彩有第3

8 12 11 9

頂隻一號去左邊

我潘

今場起碼一半馬慢閘

Jenny

8-12-11-9

12檔又唔夠人搶

潘囝

好彩買唔切

有得追下喎今日

巫生咩事，跑到600米發夢呀？

呢場輕鬆到

1拖8 9食左蕉

一隻葵涌精英頂隻天地人落去
慘

乜野環境吖1號呢

都冇咩跑錯 出閘快冇理由再同果兩條癲佬搶

輕鬆

腎仔閘前係咁吹奏神洲俊龍

回到4倍
Easy money

123名全部食糊位贏 今日都似係咁

輕鬆12分

佳騰駘？

駒

呢場一堆放頭

勁哥兒後上殺哂

點解線路光輝咁熱

勝利仔

畢葉

呢場啲飛好勻稱

隻隻都咁勁 點買

典睇

今場唔識買

1 4兩隻都幾惡 拖住兩隻跟前5 7

勁哥兒 翠河

翠河 贏十個馬位

呢場邊係一班黎

全daddy 都靈紅星

得1號證明過

巫顯東邊隻會畢業
估佢下場先w

龍船鼓響

翠龍好似有分

龍船鼓響頂磅1800 , 我就唔太信佢真係有咁勁

上年呢場85+嚟

翠河啦

一眼望落去都係翠龍㗎啦
無W都有P掛

邊有 睇盡哂啦下嘩....

勁鳩兒

快益善出黎陪跑

呢場D馬真係水水地

綫路光輝 4.4

勁哥兒跌左好多磅

無可能唔係勁哥兒

2-4-5 單t

都靈紅星 3檔照道理唔會繼續三疊嘅

指定第4

佳狗最冷

揀6號做四重彩膽

/ R 3 翠龍 / 12 / 1 0 0 0 0 / 林源三哥 / 17

馬忠心, 但用何澤堯就 .....

紅棗水貨鉅獻

龍船鼓響 最靚

輝輝配

得番$40跟

唔中有無水回

勁哥2

1-4-5三重

點都有個披掛

龍舟掛鼓

翠龍

要輕磅6 8 5

唔太開胃

2.3.4.8

標題馬

5>1+7 QQP

牙蔡好似唔鍾意收翠龍呢類高分PP

綫路光輝wp
1 4 5 7t

個騎c成日

4》2 5

1,2叫做半個同主馬 阿仔唔係唔讓老母呀

1 7qpq

貝力斯 不解釋

2-4一棍

1 6 cls

唉 真係級數夠做

勝利仔果然愛馬買左2k5p終於鸁了

痴撚線龍舟掛鼓跑極都有

回到9倍

三隻膽中晒

2.5倍搏失 牙輝玩呢味野

cashed

屌你老母潘狗

第三段23:99........
快到

神蘇又柒

1:47:81 咁撚快

又炒車了

田雞有P嗎?

邊隻第3

今場放頭馬多
益曬後上

派我

神蘇係咪唔撚住win

步速快到

翠如

佳騰駒用咗嚟做電兔

針戒賭了

痴線 點解我跑親都有

龍船鼓響贏到上百一分

咁就跑快9線

拉倉

啡格大熱第四都冇

唉 牙東慢放點會冇錢收

龍船鼓響有冇咁撚準

跑咩？

返去要J爆勝利仔了

無計啦比隻電兔燒

1 6 2 4

1-6-2-4

仆街四連1，4拖2，7，8
就係出隻6

我諗住慢放 得隻1追到上黎姐 個如意算盤比佳狗搞亂哂

買左246 q

吹撚脹
隻1 D後勁強到

我又跳樓了

發覺羅狗好鍾意燒告仔啲放頭馬

借左銀行5K……派條撚比你咩

咩話 田雞第4

Mahar當時話其實唔想賣
究竟真心定假膠

J爆龍船鼓響
點解可以咁準

柒東畢業等失業

善傳千里點睇，上場好似有啲追勢，不過無飛

似假腸 佳狗喺澳洲已經用好多

馬王輝真心好野 呢隻龍船鼓響由慢閘到快閘 布文贏完開始一直都係升勢 真心勁

賽事時間：1:47.81
紀錄時間：1.47.80（大雄圖）

蘇神搞咩

有無巫蛇爐？

Yes 六寶頭關搞掂
希望6 8場都爆隻冷冷地就搞掂

又係差少少幸運兒就係你

多謝全daddy整隻電兔俾淒涼佬嘆

精彩飛動呃夠我錢未

想買5

但大番騎大摩馬唔似會玩野

出閘唔夠爽 入面有馬頂 外面綫路頂 焗drop2.5倍今次大獲

火車

條四重又幾好分
1蚊注都收到980

仲有無水

都靈紅星拉倉未

講緊乜鳩....

東哥 信多你一次！

有無救命水

今日遊魂

活力勇士100%？

傷咗腳啫 上年打比佢都有得跑下

Dllm 肥鬼馬房q

救唔到你命 我得休閒水唔係救命水....

呢場係咪應該都肥鬼贏

last一場谷草 頭3場都騎到咁撚樣

屌一棍5號p算

3場都至少冇跑錯先 唔算差啦

易到

整個全餐玩下 唔知有冇得收返條屍

派？

精彩飛動要食了

5 8

紫電明珠

好驚東哥 塞死 屌

你老母個臭閪生你就難啦

潘明輝今日正唔正氣

用得就用拉

馬場見到微辣 雞wing

駿協精英琴日講左有D早飛 跟實

買曬3隻肥鬼wp算

又冷食？！

事後懶醒仲大大聲屌人
又唔係中得多

活力勇士fit

咁撚易唔買多啲 事後狗

咩位

學到人地一皮野p 4千蚊w事前
收晒再講易到啦

但弊在手風唔順呢 兩隻以為會有但p都無

肥鬼個700 win 一定係留比大師傅搏
今日可以飛走佢

珍

衝出黎柒

人地事前 型爆馬PO啦

你知道頭4場唔利放仲買放頭馬……

有冇料

條友其實真正係想食盛勢冷P

/ R 4 活力勇士 / 36 / 3 0 0 0 0 / 鄭恩地 / 1
/ R 4 活力勇士 / 36 / 3 0 0 0 0 / 智高無上 / 1
/ R 4 活力勇士 / 30 / 2 1 0 0 0 / 金地飛客🐎 / 4
/ R 4 活力勇士 / 24 / 2 0 0 1 0 / 一笑傾城 / 6
/ R 4 活力勇士 / 24 / 2 0 0 0 1 / nako_yabuki / 7
/ R 4 活力勇士 / 18 / 1 1 0 0 1 / 四連環 / 15

呢場唔賭無隻好

今日順？

活力勇士 同 沈拿 嗰隻都靚

發脾氣掂唔掂

最近先跑完

帶緊飛 地下

唔係講笑 善傳千里啲單跳拍跳靚到暈 玩返幾十蚊位置先

肥鬼

驚柒東又hold唔住馬

瓜皇

買

4 5一齊返黎比我有本玩埋下半場

會員？

4-8 1棍

爪皇其實唔錯 降班同埋今日利追 仲要能叔騎e隻馬次次有獎金 可以當明月光買

佢唔識填飛 直接走咗去櫃檯問人幫佢填埋

變身

帶着橙色帽

試下潮州先

1 11PQ 綠格 ING

3班同咩馬跑呀

又屌9我

3 8 11

最後一次 5號p！

駿協精英
All in

支持巫顯東今場畢業

4吹大左

買少隻

即漏

屌你咩

善咁快

10快到咁

8 4 1 7

齊中

能叔算唔錯啦隻馬點都叫老

梁家俊搞亂晒 以為自己騎炒算達人？

岩岩邊個有份屌我燈

多謝哂大佬彪

屌 咁樣跑個第2

屌佢老母巫顯東想點

結果係上場呢度吹奏左幾日最後退出既精彩飛動贏

話左肥鬼放黎谷減分仲買肥鬼

想偷食就戴番個罩啦死肥鬼

呢啲馬唔抵搏w 馬又均速又難贏

3隻 搞笑 連埋放頭果隻我當佢4隻 笑4

蘇兆輝on99

收毛

轉彎入直路咩事

大番騎到就跌咁

賣假鞋個雞WING?

成日呃我錢
跑45

活力勇士咩事啊屌

跑咩

上半場炒哂

仲記得上次呢度個個係度捕佢 閘前退出

頭三場 都驚左佢

精彩飛動還我血汁錢

步速快跑第二算係咁

中喎 贏羊

敢話我燈唔敢上黎受靶

場場亡命快放

精彩飛動追左兩次就收成

今晚場場都幾快下 咩事

小注

馬質素有限 如果馬超應該贏咗

燈都照買

四連環

真係 場場頭段至少快半線

差一隻 屌

巫今日應該唔洗睇樓

dls

allin 9！ 人棄我取！！！

最心痛係39倍w
買p追個第4 想嘔血
電訊契弟追開
一無買就打疊
勇敢傳說成日44444追到喊

飛？

冇拖郭能

唔係話賭馬一定要大注賭 細注玩都有樂趣

但屌你老味一百幾十貼黎把撚咩仲要跑完先貼飛

水呀

肥鬼夠曬冷

咁多事後狗

有13倍算係咁啦，陣間跑個第二下次變熱門就真係死

買左4-8qpq
8p

是否很不智

呢場有無得爆？

咁好分

Allin 9得就得唔得食忽得

買p好d

皆旺財

快步速 旅英又贏一場

諗緊佢佢

Want buy

大運舞台 會唔會放前

仲有隻12扮撚哂野唔知幾時爆一獲

隻1想點

旅英公爵入q 歐洲巨星冷p搏q

隻王者奇兵有冇發癲
冇就買佢

呢隻我都覺得遲早會爆 但應該唔係呢場
要肥鬼好過

同路

陽明滿滿
好好分

初出, 呢度無人提
2.9 ?

佳知武士比番沈拿

肥鬼700w 兼 柒東畢業

睇到呢句我諗起韋達

又燈

1同獎進同老豆

方嘉柏已blacklist

追到褲出穿窿

個個都迫害我

肥鬼尾場先黎料

今場好難玩

純睇倍率計

呢啲倍率估計起碼贏超過一個馬位先收貨

喝采

/ R 5 喝采 / 0 / 0 0 0 0 2 / 黑衣巨人步步友 / 20

舞士精神 谷草版

獵狐章者

勇勢 win

9有伏

lm

Lm

LM

同路Lm

買初出馬啦

Me

me

546456456

旅英公爵 3w?

請支持冠練 大運舞台！

喝采 win

大運舞台贏到 直接派一個500！

部能等緊下埸

Lm 撐1

2-5拖1-3-6-9

Lm完未啊 靠自己贏啦 係到乞有咩用

祝羊

2 3

做咩抄我個名

同馬會阿叔死過

....

我

突然多左咁多人爭幫主之位

3 7 10

我了

8號win派10個dom

咁有信心

Ok

大運舞台

東

屌
睇中9 11
簡左隻5做膽

有人派5舊

肥鬼呢條三重彩

派錢了！巴打們！

屌

屌夾隻6

恭喜東東同埋肥鬼

9號搞撚掂！

痴撚線輕鬆到

Thanks

500我了

抽得

1000蚊win

中！

仲捉你唔到

蘇兆輝今日到底做乜春

大家比d時間我 統計一下